同意大家需要休息 不過休息既同時應該歸納返唔同公司部門開始清算

做佢世界：
Tvb
醫管局
警犬
支持警犬同送中既藝人
所有支持送中既商戶

要幫：
義士
立場
星火
連登
所有為反送中出過力既商戶

有錢出錢有力出力 歡迎補充騎劫